你會揀月薪2萬嘅公屋妹 定係 6萬蚊嘅中產

想知連登仔點揀另一半會揀邊種
想知道住公屋係咪真係咁拜金
有無人share下

2萬蚊公屋妹
6萬蚊中產妹

10億富婆

6萬中產妹

公屋妹有月薪有兩萬咁多？
做文員最多得萬幾蚊人工

邊個大波咪揀邊個

識揀一撚定係揀後者

公屋妹除左用黎屌、洩慾之外，絕對唔可以係結婚對象。

乜撚野選擇黎

同意

月薪幾十億既Brian Cha

後者會揀個搵得再多啲既男人
樓主諗下好啦

如果2個都樣貌，身材同性格差唔多。我會揀公屋妹

你有得揀咩

唔明個選擇有乜意思
你又唔係去佢到住
咁剩下睇既因素只有收入
咁自然會揀收入高既
樓豬咁樣link埋公屋/私樓
就係想笑鳩公屋妹啫

on9選擇題
你揀後者以為人地會養埋你？
你係勁的話揀貧定有錢都無所謂
如果你唔掂的話揀後者你會辛苦好多
唔好以為男女真係平等

其實係咪公屋先唔拜金，見既世面少，加埋本身都無咩地位身份，生活環境無中產咁爭艷鬥麗。相反，中產一般係有生活要求，同易接觸到中或中上產，見得多世面，對追求更奢侈生活有慾望。

所以我覺得中產既人大部分會比公屋更拜金。

當然都好個人既，總有公屋既人拜金慾大過中產。

做返十年野咪有兩萬囉
或者大學讀專科

咪撚戇鳩啦
公屋妹先係最睇唔起公屋仔
相反有啲小康妹反而唔介意公屋仔

我同意公屋妹唔會睇上眼無收入能力既人，公屋仔叻仔做到中高收入人士，我諗公屋妹都唔會介意。所以正確黎講，公屋妹睇唔起既係無收入能力既人，唔係公唔公屋。

但你問我，我會話公屋妹同小康妹都會想有更好生活，但因為生活環境影響見識，小康妹會比公屋妹更拜金。

你圈子有幾多個中產妹呀懶係野
我大學同學圈子七成（男女）都係私樓出身

邊個懶係野？
讀u讀到你咁情緒行先就死啦，你比啲理據我先得嫁。
我邊句岩邊句錯？

姐係你想講
你個七成男女都比公屋既人更唔介意公屋仔女？

要問呢個問題，就要問自己本身賺幾多
你賺得多，兩個都可以選
你賺得唔多，分分鐘兩個都無得選

但如果本身收入有返咁上下，會選後者
利申：選左後者

妳會揀月薪2萬有公屋住嘅公屋仔
定係6萬蚊要供私樓嘅中產仔

男人只會揀

樣
波
腳

之後就係忠誠度

想門當戶對同拜金係兩回事

公屋妹嗰隻拜金係自己乜春都唔識 賺得萬零蚊 然後要求條仔呢樣嗰樣 有車有樓 又要結婚之後唔洗做野又剩咁

中產妹好多本身都有錢 或者有返咁上下學識自己搵到錢 咁想搵返個差不多條件嘅男仔 都唔可以叫拜金啫下話

重點係兩條女都唔會揀公屋仔

岩呀 所以揀2萬蚊圍村妹

睇你想俾啲咩生活個小朋友

認真 公屋妹同私樓妹都拍過拖
唔講其他淨講性格私樓妹贏晒
知書識禮又得體 見得世面又多
帶出街又唔會失禮
相反公屋妹脾氣差又唔體貼
仲成日係兩老面前唔覺意講粗口
公屋妹只可以玩下 結婚真心不了

仲有私樓妹拍拖都會AA
公屋妹乜都老鳳咁 屌 你住公屋炸

乜背景都無，梗係揀中產妹

Both

諗黎做咩都唔輪到我揀

我好簡單
揀大波/ 靚個個

fg咪萬幾 做幾年都2萬啦

問下佢兩個邊個會揀你好過啦

睇下邊個大波

六萬蚊中產唔會睇中我

公屋唔可以做護士老師......？
公屋二代唔一定基層

拉

樣，一定係樣先

自己搵唔到？

鍾意女僕定女王

Her Face first

樓主眼光好撚狹窄
建議你唔好打咁多飛機影響智商

我反而想知女仔會揀 6萬蚊屋村仔定兩萬蚊私樓

見過啲公屋妹嫁咗私樓仔之後嗰個得米樣未？
真係覺得自己係人生贏家嗰隻喎

點解公屋一定係做文員咁搞笑

STFU

見識呢樣嘢真

識個公屋妹出去食好小小會瘋狂出十幾個story tag埋間餐廳個名

識啲真係叫有錢嘅（比所謂中產更有錢）都係post一次，有啲直頭唔會post

如果2萬蚊靚女 6萬蚊馬蹄露咁嘅樣 咁點揀

無身材、年紀、性格、學識、外父外母等資料，因此無從判斷

揀又淫又大波個個

我要曬

唔明你點比較
兩個冇背景乜都冇 就咁比錢 肯定越多越好㗎

膚淺

好多公屋妹啲老母由細到大就灌輸自己個女要釣金龜

公屋妹 著住拖鞋陣寒酸味已經頂唔順 你話學生妹都貪個閪好屌可以一戰 20歲以上一定揀私樓

>>公屋妹乜都老鳳咁 屌 你住公屋炸

exact7ly!!!!!

靚女 性格正常果個

標準答案 大波d果個

五毛又洗底

2萬公屋仔定6萬私樓仔

你老母都係

乜撚野思想

有得比你揀咩，返去打J啦你

有兩萬都要還神

邊個正啲就揀邊個
正常都會揀6萬

樓主似係想笑連登仔拜金多啲

讀大學個陣有個女朋友都係公屋妹，唔煙唔酒唔粗口，靚靚女女咁，性格唔覺得特別差喎。

溝個2萬月入嘅屋邨妹，點都好過6萬中產啦！

你自多唔多過佢先
事實上溝中產妹唔會咁易離婚

2萬元人工應該會比房署趕走

戇鳩

大把公屋富戶
唔好咁天真
月入7萬都有人住緊

識食梗係揀超雄 有米過佢地多多聲

同自己夾就得
話知佢有十億定十蚊

唔會係你囉

on9
2萬大波靚女屋邨妹vs 6萬普通樣冇波私樓妹
咁比較就差唔多 樓主重開post 啦

唔明你呢句係想駁佢
定自卑心作祟先串為快而已

想問下咩叫「見得世面又多」
唔明
係咪指去多d旅行軟點

咁快得罪你呢啲人？

咁你呢句係咪自卑

公屋二代 勤力少少讀大學 2萬不是夢係再上難啲啫 （非專科）

邊個靚咪簡邊個囉
又唔係要女人養

樓上個d咩公屋妹淨係拿黎玩 結婚不了 真係好撚噁心
你搵咩人結婚係你擇偶喜好 冇人怪你
但問題係一個女仔青春有限 你一早就抱住撚人既心態 浪費完對方青春之後就拍拍蘿友走
我屌你老母咩 條女欠撚左你架
又虛偽又垃圾 對人玩玩下咪一早講囉

兩萬私樓仔
因為私樓父母會買樓俾個仔
公屋父母會要個仔買返樓俾佢哋
除非六萬公屋仔係孤兒另計

屌你老母都on撚9既
你條問題同問人食屎定食飯有咩分別

我真係好想知你呢句到底係想駁佢啲乜

我都好想知你問啲乜

人地話「大把公屋富戶 唔好咁天真 月入七萬都有人住緊」
你「唔會係你囉」
我想知呢個係咩回覆黎
我諗唔通個關聯係邊

公屋妹通常好撚醜樣 因為唔識打扮自己 冇錢做facial

結果中產妹完勝
連登仔好拜金呀

如果掉轉係女揀男
連登仔實屌人係拜金女死臭雞

Survival bias啊大佬
係咪李嘉誠冇讀過大學都發達個個就唔去讀啊？
仲要串柒柒問人係咪自卑
用你個豬腦諗下先啦

公屋妹靚個啲通常識點上位

好拜金呀連登仔
如果係女揀男=臭雞 唔係啲咩好女人etc

你講Alice Chung呀？

我想知人地咁樣講
你做咩一野要答佢「唔會係你囉」
係有咩意思 好似急住要踩左人先咁
你答緊我啲咩姐

同公屋仔真係講多都晒氣
你繼續諗你嗰7萬收入住公屋啦

中產想keep返自己生活水平都俾你講到係拜金

其實生活圈子好難識到
通常屋邨學校加再上IVE

Why not 月薪6萬公屋妹？

連登仔揀女條件：有錢富豪級有樓做家務煮飯個個月出糧比曬連登仔肯同連登仔食麥當勞逼巴士

咁好條件點撚解要揀連登仔呀

on9私樓妹先唔care你有冇錢
因為本身已經有
我有2個朋友
一個屋企做生意, 有遊艇個個weekend出海
話搵男朋友都係想搵個唔會呃佢
有冇錢冇所謂
另一個住獨立屋
嫁左俾個公屋仔
條仔upgrade埋可以住港島私樓+渣百萬跑車
公屋妹下下要條仔買名牌, 不了

超雄

公屋妹會揀私樓仔
私樓妹會揀私樓仔

講撚到你呀 公屋賤種

我身邊至少有兩三個公屋妹嫁私樓仔
嫁咗之後成日曬自己間屋
普通大西北私樓咋
仲要成日問返我轉頭幾時結婚
好似好擔心我泊唔到個好碼頭咁
心諗我唔似你我唔係公屋妹

真係搵到7萬個d根本唔會再住係公屋 要囉d傻鳩極端例子無野好講

係又點唔係又點
唔重要
重點係你收為房署真係會理

你收皮啦 話你人品有問題就話人住公屋
你咪一個生存浪費地球資源既死賤種囉
咁大個人成個死mk咁唔識諗

係呀 我係賤種呀 不過唔到你地d公屋賤種咁地底泥繼續攬住公屋同d廢老過世喇

其實呢 我由頭到尾冇講過自己住公屋
我諗你唔單止閱讀能力有問題 智力都有番咁上下問題 我唔知庇護工場有冇為閣下提供住宿
就算冇既話青山都應該留番個床位俾你
畢竟你唔單止狂燥亦似係有妄想症
最後 其實公屋都有好多手足 有部分行到好前 最後連公屋都冇得住 因為要坐監 我唔知如果有機會既話佢地睇到你呢d公屋等於賤種既comment會有咩諗法 但都希望你唔好係度搞分化

呢個時代閒閒地都兩萬啦

重點係我以為房署會理？
大佬，我就覺得房署捉唔到先會話就算有人搵7萬住公屋都唔會係佢囉

公屋仔理解能力真係冇得頂
唔怪得要住公屋，唔係你地嘅錯，係你地老豆老母生到你地咁

公屋妹好恐怖架

和氣生財